[斬熱狗屠拜狗] 車路士球迷暨血洗慕尼黑討論區

Hawk's Group

夠膽唔加黑警死全家
樓主好快會被標題師清算狙擊

Cctai手足唔好搞鳩我🙏🏻

Good topic

下場三後衛 RJ 牙朗翼衛 可以一戰
433=自殺

屌你var

獌又大難不死

原來咁都係手

屌 VAR

玩撚哂啦var

49000

點先入到暴聯波 入完佢 佢都用var是但搵d野吹走
佢地入果d就睇都唔睇

打拜狗前回憶下2012先，保羅翻譯原來有機會落場不過為左比馬達射12碼冇換入

shit

Lm

線都唔使劃

好在普巴走
唔係普巴加般奴自動波
應該夠殺中下遊

獌狗買完般奴即刻識攻嚟緊好難搞

頭先個波 似平排 但係睇都唔睇var 真係好野

平時就度到體毛都出黎 而家就輕輕帶過

深紅FA

最緊要識簽var返嚟
進攻同防守都幫到手

比幾億買人都不及比錢買球証

車路士 v 卡迪夫城

Var一出手 49000又上返第5位
同垃圾車差3分

MOTM：VAR

事實獌狗個form係好咗好多

Pogba傷左仲好

獌新人同新簽但球員係未夠火喉，但似乎個個都對辦

呢樣最葡萄

上場輸6分波真係好傷 亞衣

個足球總監同CEO好緊要，可惜車所有行政一個女人話哂事

屌死出阿衣個條友仲好啦

我地果d 都對辦 有咩葡萄

唔好玩啦獌狗邊有足球總監
人地簽人都係果件wood話事咋
9up真係唔洗本

冇簽人梗係對辦

佐狗 巴囝 高狗 美國狗 呢班都唔對版？

獌個木狗俾人玩到放火燒屋
9up有個限度

猢cfu上身

美國仔踢多一季先講啦, 傷到踢唔到咁濟

隔離飯香

呢個係被受傷

麥龜單係唔踢死阿衣就抵紅啦

你老母人地獌狗果d都係第一季 咁快葡萄人地對版
我地果d就話再等下再講
真係人地d垃圾好食d

師爺後備都冇廢到 lan la

topic好波

Miss Eva and Jose

屌你老母死獌狗

我tam第一季入左13球就屌爆

隔離飯香嘛

玩走eva真係要死全家

人地曼聯聯近幾季=b.費南迪斯，james, 80m麥佳亞，費特=對辦葡萄
我地=佐狗 高狗 15m巴囝 美國狗
等下季再講

屌你老母曼狗都丁 要丁就到利啦
獌呢幾年洗咁多錢連歐聯都冇得踢
買咁多人得一兩件岩洗
真係隔離飯香

我有話人地果d對辦咩
我話我地冬季冇簽人,實對辦既

個陣做咩事

獌其實而家先係金錢足球 我地算平民玩家

獌狗係仆街黎就梗ga la
但怪就怪自己前兩個月對榜尾輸撚左7,8場on9波
輸少兩三場 而家已經好鬆動

球員傷咗隊醫衝出去根本冇問題
條友輸波發爛炸

林狗真係爭唔落

佢真係要躝

夏狗傷左eva即刻衝出去睇
摩狗覺得夏狗扮嘢

咁而家自己贏得晒都唔洗睇人地賽果
望就望撚仔咪再私怨撚上身雪基奥特用阿衣

個陣係我地D人傷定對面

摩狗幾時代球會賠返錢比Eva

何wayne幫林狗打曬飛機

希望撚狗好躝
葡萄人地ole對辦d

我想番倫敦

贏一兩場big game 有咩用 對榜尾輸9哂

班死仆街識買埋VAR黎玩呢下先好野

掛住jose

曼狗啲轉會操作仲垃圾過車都有人j
記唔記得80m麥佳亞？
記唔記得山齊士？
仲有啲廢到名都廢事記

如果80m買Maguire我寧願睇happy仔

山狗點知佢咁撚鳩屎
呢個正常都會中伏

般茅私家雞

你見干狗去到國米都仲追緊 搞到而家要彈鐘就知

每一兩年就比般茅炒一獲

希望佢黎到搵巴囝學下點踢波

比人禁言

Don't make stupid people famous

賽前出陣容先估熱狗坐和望贏

我唔信閪女人500k週薪簽佢返嚟你會咁冷靜

沙蛇出面風大雨大
Pls come back

J曼狗轉會窗
最值得J係班真曼 火魔法 話事人
車依家仲行得後，仲係和理非大合唱 fuck xx ball

咪係 你j痢 李城都話獌都j係咩玩法
無買過人+輸左咁多場on9都有第四
跟住話第五個個好好j

Zola 依家撈咩

第十阿狗都有人j啦
j三殺過自己嘅都好正常

幾億買垃圾都j 佢地一隻山狗已經夠俾人笑到面黃

Welcome愛蛇

干二個陣干地都想簽佢
西女人見佢人工貴唔去馬姐
如果唔係俾人笑到面黃個個係我地

山狗明明去曼前果一季喺阿狗 勁撚fit
係球霸左d之外 基本上真係全能
點知去到曼 食撚哂屎

Final FA 屌打我地

頂你，我哋隊醫出去
你話邊個傷

人地，因為我地隊醫都要吸經

點解仲要睇垃圾

53秒

Luiz助攻

癗狗

阿記

肥安帶隊真係好撚勁
同拿坡里真係明顯完全唔夾先咁柒

做咩又一件光頭

阿妓個 po 諗起老鼠

冇野撈
季初撚狗叫佢做吉祥物zola唔肯走撚咗
話想做領隊
但zola做領隊仲廢過撚狗.....

屌愛記咁勁

但馬達個球射失左

勝愛派對

條濕鳩廢老
輸波賴女人

安76好勁
雖然對面係新手領隊

反marina黨？

安76 過兩場就回歸史丹福橋幫 daddy 報仇

隔離一改勝愛派對 就比人入

一復出又傷

安76同雷狗 又重遇
不知不覺not me not me 已經係10年前

今場又not me

條八婆我就反硬架啦
但關佢咩事！

講緊當年摩狗個場輸左
賴鳩eva出去阻住 仲性別歧視
逼走埋eva

出得咁靚

saka勁到助攻王

呢場快上快落 幾好睇

個前鋒乜水黎

車青訓

隻閘廢到

施迪比廢撚到

真係有

2&b哂左勁多球

傳奇雷sir傳得幾靚

傳得幾靚

愛狗件衫幾靚

又會俾阿狗簽左

不過撚狗話唔鍾意呢類長傳

Nketiah 飯狗 回家吧

我地個四件 無一個有甘既功能

件sidbe又係摩納哥d水貨

冇所謂
因為撚狗話中堅只需要識互相橫傳就ok

施迪比出黎搞笑

俾左仔做啦直線，呢家有佢攪掂

對熱狗第一球

隻施巴路斯一睇就知係西甲d影帝格

隻右閘果種廢
同巴卡有得比

個龍

同一隊出身

今場好睇到

瘋狂互屌，快上快落

究竟勝愛派對結局會係點

希望和波，拖肥贏埋差獌差兩分

話時話我地開到勝愛派對未

now真係幾串
串var抽埋監警會

Now講波佬：var監察唔到 咪成立多個機構監察var
創造無限就業機會 隱喻緊d咩

五年前已經走咗就算啦

唔好有咁多幻想，次次開都俾人掃場

原來咁耐

突然又丁雷狗長傳
係咪唔記得佢嗰時當自己派路
控住個波喺後場，望望望搏放到長傳拖慢晒
成場不停放啲唔準嘅長波
間中係會放到球靚或助攻嘅

使撚咩 而家就係冇野可以阻嚇到var班垃圾
所以佢地先為所欲為
如果判錯 會停賽或罰錢 班撚樣唔會咁放肆亂9咁吹

屌愛華頓廢到
肥安:

秒goal

講波佬先好笑

施迪比同巴卡加利馬
前中後三大水貨

依場波好痴線

呢個topic都會比拜狗掃場

Ag咁快出得斷腳喎

施格臣好撚廢

兩隊d防守真係水鬥水

愛狗好廢

死左去啦假利雲

Pepe

刺激到

要炒唔好等

愛記個15號幾勁

Pickford

13號先岩

好多球交失

On9

當年閪女人真係死一千次都唔掂
比259拖到買kepa

利奴呢場忙到仆街

有冇ching知道 世三因咩事 去到皇會傷得咁誇
係英超踢咁多年都唔會咁
因為車仔錫住佢用？基本冇十成好返都唔放佢？

邊似我地最高身價門將洗廁所咁得閒

80 m 龜《 tmr
James = mount
Fred <<<<<<<<< jor
費南迪斯<< 高狗

結論西女人又贏

個假利雲廢到

佢全英超撲救最多
日日都忙

車唔會賣雞巴既,純粹挫佢氣勢姐

愛 個高美斯啲長傳幾毒下 有幾球啲落點好有威脅

kean

雪糕筒後防換黎全能龍門

無腦

人多打人少自己射 無腦nigger

賣緊
兩場大戰都冇得出

都係兩場姐,咁既價買入分分鐘賣出去收唔番一半

唔識向前傳又無速度又無遠射罰球

反而高美斯係兩回事

天妒英才 R.A.P🙏🏻

搞到卡巴叔臨老過唔到世

如果撚狗唔係咁stubborn用條廢鳩牙衣 而家就唔駛爭得咁緊

Goodbye Emerson
Welcome Saka

捷狗都可以唔使買

有無人收到風咩事雪kepa
想佢自願離隊？定真係廢到用唔洛手

bakayoko and bukayoko

所以見到有歐聯對fans base威力

個情況同香港好熟悉

直接姦撚咗Marina佢

問下鷹，佢之前話唔打算咁快放棄住睇有冇改善先，依家唔知撚狗有冇改變主意

你入下獌區

掛住沙daddy

Chelsea Football Club can today confirm that Hakim Ziyech has agreed the terms of a five-year contract. The Moroccan international will remain at Ajax for the rest of this season before making the transfer to Stamford Bridge in the summer.

Chelsea director Marina Granovskaia: "We are delighted Hakim will be joining us in the summer, having been a key target of the club’s in this last window. He has consistently been one of the most dangerous attacking players in Europe in recent years." #CFC

以為之前搞掂左

躝啦

屎椰一早已經適應咗 車嘅VAR is bullshit

吹奏活華特

椰狗快躝

收得返幾多關撚sir咩事
連續3場出卡巴尼路 Kepa今次仆街

係英超先咁撚on9，其他地方都係場上嘅主球證做最後決定，所以先會下下去睇電視，VAR話明Video Assistant Referee，本應該只係輔助，但喺英超就變咗上帝

萬能key?

🏴󠁧󠁢󠁥󠁮󠁧󠁿
🇧🇷🏴󠁧󠁢󠁥󠁮󠁧󠁿
🇪🇸🇭🇷🇮🇹🏴󠁧󠁢󠁥󠁮󠁧󠁿
🇩🇪🇩🇰🇪🇸
🇦🇷

撚狗算棄得遲，12月條廢龍已經要棄，聯賽起碼可以執多幾分

畀psg自己國家隊隊友收山

唔知咩人工

咪一撚樣
對曼狗失第一球卡巴叔好似放緊慢鏡咁

依家最重要係修正左，放棄包豬

其實好合理，世三last一季都傷多左，我覺得仲有兩個原因，一係世三個種踢法太上腳，以前俾人侵犯得多，加上英超班波牛又狼死，d傷係積埋等幾時爆，另一原因就係世三係練體能係差咁d，睇佢個死人身型成日都好脹，當然無話操得大隻就一定唔傷，但傷個風險點都細d

椰樹係咪會比人雪到季尾 琴日阿積士輸波正選後備都無佢

可能飛咗嚟倫敦

傾埋d personal terms先啦

好地地踢車咪好，係都要追住蝗個袋黎奶

人吹你又吹, 上季多傷

12/13 31+3
13/14 32+3
14/15 38
15/16 25+6
16/17 35
17/18 34
18/19 32+5

尊重, 佢永遠都係車路士legend

賣完即斷腳
符合好多車FANS 既預期

冇咩所謂，都已經係第隊嘅人
喺車嗰時唔好斷就得

傾完啦 同缺陣同一日公佈
所以我懷疑係飛咗過嚟

應該好快有官方相

西女人

今次係咩打扮

no

前世未屌過女咩

Zllm琴日好似細傷咗所以冇入名單

🤙

5年約

上星期啱啱傷好

係車果陣唔洗佢防守想點就點，去到蝗要求多左走黎走去，模式唔同左咪易傷，不過恭喜佢啦比佢去到蝗斷腳完夢

踢埋歐國盃先好斷呀

1億買條傷殘人士，多謝哂

佢係蝗好似踢兩場傷一次

但係理論上上腳少咗應該無咁易傷，我諗唔關form事

沙蛇話夏狗覺得操練好悶 對佢太簡單 可態係車hea練
會唔會去到皇冇得hea 操傷左

唔回防 唔洗做迫搶
簡波踢 HEA練
輸波 永遠吊唔到佢

而家最新講法係 車 用殘左佢

簡波踢 HEA練
輸波 永遠吊唔到佢

搵例子黎睇下?

之前聽何輝鳩up過
有時球員轉換城市
食物、生活習慣改變都要球員適應
適應得差會難d找返比賽狀態
夏世三係車踢左咁多年
一時間轉會要長d時間適應好正常

d burger整法同食材唔同咗

都係英國嘅好
返後安嘅餐廳食burger啦

在家千樣好，回家吧

皇家馬德里周日官方公佈夏沙特（Eden Hazard）的傷勢，「經過球會醫療團體今天對球員夏沙特多種檢查後，證實這名翼鋒右腓骨骨裂，其康復進度將進一步評估。」傳媒估計傷勢令夏沙特將會最少缺陣兩個月，更有機會提早收咧，不過肯定的是，「夏神」將不會在歐聯16強對曼城的比賽中上陣，亦肯定會錯過下周在魯營球場進行的「國家打吡」。

車永遠都是你的家

蝗感受到當初我地向你地買件水貨達時咩感受未

燕燕爾勿悲，爾當反自思

干爹軍操就玩政治
沙狗hea練就嗌悶

好港女

MM 精華 勁能到

Hakim Ziyech was a deal long in the making and one illustrative of Chelsea’s broader approach to transfers. Sources have told The Athletic that the framework of an agreement to bring Ziyech to Stamford Bridge was established with Ajax before Christmas.

Ajax were unwilling to jeopardise their chances of winning the Eredivisie and Europa League by selling their best player in January. (The Athletic)

Chelsea bided their time, resisting external pressure to pursue short-term fixes for Lampard’s squad in the winter market in favour of prioritising their long-term targets. (The Athletic)

早一個星期國米講完中國加油
依嫁仲加唔加油

簡波踢 -> 有眼你睇，打世界盃，打強隊，打下遊，3個人黎
HEA練 -> 遲到早走，鷹一早講過
輸波 永遠吊唔到佢 -> 呢度係咁，外國D車迷都係咁，呢點夏狗自己講過啦，佢話英國D fans好似唔care贏輸咁嘛，皇狗就踢得衰d已經屌臭

回家吧 Hazard

夏狗以家係車應該會俾撚狗棄用
夏狗仲麻煩過雷狗同短手仔

勁到仆街

依家反而唔想佢返黎多啲
立過咁多功勞都可以叫做legend
返黎既話西女人又淨係會簽1年約
到時踢唔返起又會比車迷屌
依家拎埋歐霸走人, 好頭好尾就算啦

最少放走衣狗啦

向前看
J sancho 好過啦

呢張真係完美撚人gif

忍痛接受Sancho 過黎做夏神接班人吧

仲有就係佢唔會係年青球員既好榜樣
佢勤力d上進d
一早做左真世三可能接手埋世一

好撚有自信 踢到球王咁

唔通講緊沙夏

長期 Zaha

如果佢唔係契仔，場場都踢九十分鐘嘅話，應該無乜人會屌佢

佢有野心
應該早幾年就走左

支持暑假2000萬鎊回購世三

唔同城市 唔同食物 要球員適應真係好唔fair
英國d麥記同西班牙d麥記應該好大分別
C朗可唔可以介紹個餐單比夏狗 等佢重振雄風

可能西班牙啲可樂冇咁好飲

進步得好快

夏天打埋歐國會復活

講野食西班牙應該好過英國

咁就一年

原來一年啦
時間

15-16真係踢得好撚柒, 果季咪一樣比人屌到仆街

狀態有高低, 佢根本唔係美斯/C朗level
冇可能場場都好
大戰踢得好 又話佢揀波踢
歐聯佢好多時都柒tim, 又點計?

世三鍾意既burger應該唔係m記果d

係呢度先咁多盲反狗
仲話要借佢去其他球隊

19歲,第一季踢英超
咁都叫交唔到功課, 咁你去睇美斯啦,屌你老母

19歲第一季踢英超季中沈一沈=垃圾見底有價好賣

Mm killerpass可能未必有 但彈彈波幾勁

明明個個都係見佢踢得廢先屌
俾你吹到盲反😂👍🏻

M狗後生需要時間浸淫係事實
要怪就怪撚狗死攬佢當契仔
同埋M狗啲傳同埋帶真係未夠班
真係勝在夠奮力

盲反之王屌人盲反
熱狗果場明明個個都讚M狗 吹到D人睇佢唔順眼所以屌佢咁.

又續命 一場好波跟住又要西幾場

自己係咁嘅人咪覺得人地屌一個球員都係盲反囉

東張閪望為你現場直擊
(吳幸美mode)坊間有傳夏世三成為西甲最大水貨喎
唔知呢度既球迷點睇呢?

MM 係追住華湯狗黎撚 知佢轉身慢

反安咒安咒到夏狗走撚左都避唔到

係你班傻鳩先以為抽個青訓上黎唔洗時間
踢得差就可以屌到佢地底泥

無球走位/逼搶勁過有波在腳

大部分人都係屌撚狗死出佢

依家隊波連個領隊都係新人
直頭連助教都冇做過

我就睇唔到有咩方法呢季可以改善

打拜會唔會繼續3後
雖然撚狗好撚難估

出三後好過一場之後又會柒返
但有RJ打翼衛會好過中間三頭地鼠加隊長右翼衛

又好似熱咁打
應該中場個個打橫出返去

我覺得最大問題係上一場逼搶chur到好盡
由其前場個3個
對住拜仁應該又變哂狗

榜尾柏達邦都爭啲和到拜狗
聽晚贏唔到全隊切腹死

百看不厭 好好笑

除咗個meow奴之外我諗每一個屌撚狗個心都唔係想炒佢
就算完季冇前五撚狗呢季絕對合格有餘

3後衛一定要出牙朗同佐狗
無佐狗又變三頭地鼠

主場最叻係輸波

# Team Name P W D L F A GD Pts
10 Chelsea 14 6 3 5 18 15 3 21

pish

通常效果好都會繼續用
特別打拜狗肯定要用3中堅 + 佐

希望撚Sir唔好咁進取, 對面唔係熱狗呢d垃圾

人哋仲要山長水遠嚟 車狗三連主場
大炒唔到都要死啦

希望打拜仁係咁
Giroud
Pulisic Mount odoi
Kovacic Jorginho
Azp ruidger Christensen James
Kepa

Pulisic Mount odoi 負責逼搶
出Giroud冇逼搶但可以遮下線
二傳俾後面三個爆9人地
再傳翻去十二碼點俾giroud後上
守死球個陣仲可以man mark利雲
如果pulisic odoi 未出到就出唯有出Pedro Willian
唔好再出barkey

Pulisic no return date

佐無論3定4後一定出 假設撚狗唔發癲
我覺得撚狗應該完全放棄艾馬臣
寧願放個右腳仔打左閘都唔出佢
3後一定出朗

係擔心冇力逼搶 攻又攻唔到
縮後守又俾人屈死球

睇黎巴仔又要正選了

輸少當贏啦

Mount應該冇力跑
上場跑到尾段都乾乾地

對拜狗433搶中場應該輸少啲，但如果堆翼繼續傷就一係mm踢翼睇巴鳩正選，一係就要切代左翼然後隨時傷出

你都盲反marina

大袋條友岀得未
豬
猛 袋
朗 高 佐 占
黑 甸 羆
短

卡巴叔應該繼續正選 話哂吸左幾場經。。

估唔到撚伯咁有種 雪kepa 咁多場..

睇黎輸卡數 同和阿妓 嬲撚到佢爆

433 左閘係隊長會唔會比對面狂落底屈速

卡巴叔吸經

正所謂活到老學到老

癲起上黎出ayi 吸雙倍經.歐冠加乘

第一季英超黎講其實算勁

阿衣玩撚完既啦
機會比左好撚多 越踢越差
等走啦

咸應該正選啦上場出豬蛇應該係俾咸抖

叫隻乞衣後門自己靜靜地躪走唔好行前門影衰曬

聽日但求唔失away goal 收貨
去到安聯球場就係我地福地!!!!

拜狗都係垃圾黎

下
無諗過拜狗會入到波
如果拜狗有波入 林狗好自己躝

Tammy
Giroud

Alonso kovacic mount jorginho James

Azp chri唔撚識串 Rudiger

Kepa/caba

夠屠死拜狗

撚狗學識左用azp踢中堅同出朗基本上贏左5成
出埋佐高贏左7成 淨低果d基本上都唔重要

我哋不嬲都唔撚驚拜狗 見一次打一次

終於輪到我地倫敦之王幫英超爭返口氣

俾大家吹一吹 就g聽晚場波結果會點

MM踢返起=幸福的煩惱
切又傷好，遲啲有美隊出得返
下季仲有師爺

咁搞法簡迪好似真係冇位岩踢 安可以放後備

最理想係

MM TAM PU
KOVA JO ZY/LOFTUS
A3 C4 R2 A28

如果照原陣的話

求下林狗出三後衛同牙朗rj

Kante 一換一 sancho

無前四唔收貨

牙朗應該會比Gnabry強姦

即換

老實講起碼有前4+飛機盃先收貨
無既撚狗好自己遞信

三中堅有個多個人好過四後嘅左閘架喇

下季仲要有山曹回歸
攞唔到r聯 撚狗好躝

睇朗狗防守嘔血，攻果陣上前就好快上到去，要守波就係度散步咁

怕閪咩
叫得佢踢352都預左佢0防守既啦

愛華頓個安達高美斯十一月比兒子踢斷腳 唔駛四個月出番

龍虎切都仲未出得

應該要出三頭地鼠 + 343之鬼 + azp

前邊全部是鳩但

仲要尋晚好勁

仲三頭地鼠
明明丹麥女孩依家先係首席中堅

出來吸經 唔係點成長

點睇都唔好三頭地鼠啦
azp打右中堅
朗RJ左右翼衛

預一個打後衛既人0防守

希望聽晚對拜狗個陣係 3-4-3

MM 基佬 金章

牙朗 佐 高 RJ

隊長 天神 迪加

是撚旦

依家呢個年代對閘既要求係進攻>防守
何況阿朗踢果個位仲要係LWB
起碼進攻佢冇問題,好過艾馬臣條傻鳩兩樣都唔得

兩個傷都唔同
今時今日骨折都唔算咁重傷
出返黎唔會有太大下滑
但阿基里斯就

免費加貼人工先諗諗

青春風暴 劍指歐聯

我唔覺林伯會出美國仔

倫敦三柒 is coming....

現時阿朗真係最佳人選 唯有叫中場多啲補位

明明好過安又後生

覺唔覺得世三真心衰無鬥心
唔係可以做真世三

覺得撚狗會出abraham多啲

等睇光頭佬倒戈剷草

9
8 10
3 17 5 24
2 4 29
1

光頭佬仲有無踢

willian stay

Lun9 out
Welcome Emma Hayes

掛咗靴

尋晚呢球真心唔差

以為仲踢緊

主場都受讓半一
睇黎要俾拜淫炒獲甘

球速咁慢Kepa唔知救唔救到

點換佢 一路和/輸緊

唔理中堅位夠唔夠人先
我覺得TMR再唔借就見頂
中堅位冇大佬帶住同教路
位置感差到仆街，成日都靠身體質素去反追
同埋位置感呢啲嘢唔係真係話練就練得出
怕佢啲位置感會好似蘇馬啲迎頂時間咁
打咁多年頂級聯賽都錯

反而天神位置感唔錯 但爭頂成日輸

Chelsea set to sign Bukayo Saka from Arsenal for free once his contract run out in summer .

希望撚蛇學下當年AVB點趕走馬老大同安歷卡
咁趕走牙衣

但之後撚狗M腳整走左AVB呢

唔緊要 輸少過7-2都仲係the pride of london

唔洗成長啦
直接賣zouma啦

唔驚啦
依家世三走左
邊個夠膽M腳

曾經做過真世三嘅
但冇努力去令自己做下過世一

343未驚過 前鋒一定要出豬sir

撚伯聽日反高潮出包輸亞衣

又一位dllm

如果聽晚都係出卡巴叔就

睇名啦大哥

係聽日凌晨四點定係星期三凌晨四點

saka都dllm?

老鼠係假你覆佢係抵屌 但唔撚識true blue saka更加抵屌

見到大楷B就屌定先

26/2 4:00

所以好憎講凌晨永遠用24小時制

Mickey daily

2020了 都仲有人理佢

Sorry 我地上一世代法定時間未撚輸過

出年波衫出左水晶官咁撚款個件 仲有冇update news？

所以姐係聽日凌晨4點？

聽日深夜，後日凌晨，不過最好都係用返24小時制清楚啲

ok thx

好糾結，想睇，但到時好大機會係西波，睇完隨時會嘔血

唔睇西波不如唔好睇垃圾車

撚狗似出tam正選 住烏後備落場

而家歐聯睇得一場多一場

想要，新ashley cole

回家吧 世三

主場打拜仁和波就收貨

輸少過兩球我收貨

Kepa the first player to arrive for open training.

咁靚仔又有錢都要單身 支持kepa 原諒了

佢頭幾場踢已經話佢係小蘇馬，守波零技巧，齋靠跑得快追返，
又係摩狗年代既蘇馬果種係咁落剷既黑鬼中堅

佢契家佬比人賣咗之後嬲到

Nice Weather

練咩波
叫傳奇飲水同疤鳩帶佢落club啦

去溝女啦，練咩波啫

Kepa食返條女先係首要任務

No Hudson-Odoi, Pulisic or Kante at open training #CFC (Nizaar Kinsella)

三件垃圾不提也罷

美國仔傷咩傷咁耐

水貨

係，真係黑人喺青訓靠身體質素上位
如果賣我覺得可以回購都唔使加

國籍

加左又冇蝕底

希望佢好好反省下
撚SirI應該會比一次機會佢

阿衣條19都咁多機會

乞衣頭下季返嚟佢更加冇掟企

衣狗有得踢只係因為佢更加唔信豬蛇
連昔日老友雷狗都直接踢走
撚蛇仲癲過V92

又可以睇傳奇巴仔

又咁早判青訓死刑

個個都知傷咩 偏偏無講ca咩傷

如果係rb出場時間多返少少 借多季乞衣頭都好

雷狗都夠膽郁真心痴線

傷撚左成兩個月我仲未知美國仔傷咩

撚狗stubborn起上黎唔係講笑
癡過干狗沙利

話時話，啲kepa 迷死左去邊

根本冬天要回購ake，借走tmr，借走有機會上一線，留係到最多二線尾三線頭

an adductor injury

沙蛇好撚慘
換個人都比人玩番轉頭
條撚樣雞巴又唔係勁 又短手短腳 真心鄧佢慘
沙蛇走得啱

連條廢物都壓佢唔住比人玩返轉頭，條廢老反省下啦，比著摩狗干蛇個啲一早唔駛再出場，費sir 個d 搵隻鞋死佢添啦

事實證明佢郁得岩

根本兩個都廢，唔洗爭

仲要走左一半返返嚟坐 好柒

咁靚仔食女唔難啦
驚佢係王晶咁痴心情長劍者

傷得黎又冇消息
差d唔記得左佢

其實係因為場場跑到殘先跌watt

廢還廢 當住全場咁撚多人 咁撚多直播 既面前 咁樣落9沙蛇面 條仆街短手狗咩新鮮蘿蔔皮

Diu啦星 馬會開個盤 有冇低到咁
假假地我地都係主場

又幾有創意 welcome ziyech既片

今年一定換咗pr

冇哂啲彩虹射球🌈

Giroud had as many shots on target against Tottenham as Batshuayi has managed in 15 Premier League appearances this season.

Lampard hasn’t explained why he ignored Giroud for so long, but it’s clear he has a role to play in the final stretch

戰術流出 同到招食多次仁

阿積士啱啱出左條片

Ziyech over Chelsea transfer

Ziyech: “I have been in contact with Lampard for weeks. At first a lot through phone-calls about his way of working, their playing-style, the club itself, about me personally. After that a lot of Whatsapp contact. He was a huge player & midfielder, I can learn a lot from him.”

反佐班撚樣死哂未？

撚狗

期待7月荷里活片

Hakim Ziyech: “My chance finally arrived. I am happy about it. Chelsea is a huge club, a beautiful club. Under Lampard they play attacking football with many young talents. This has been important for my decision, especially because it’s attacking football.” [ajaxtv]

成班垃圾
我車一拳一件

有英文字幕 好貼心

撚狗冇經歷干2、沙狗果期
始終都係覺得佢係阿仙奴餘孽

師爺條片好似俾人賣豬仔咁

一個利雲已經夠收條垃圾後防皮

傷完好返練波
再傷

舊患黎

鷹

所以唔理安留唔留
買齊Sancho同Ziyech係必須

有chelseatv版

屌果頭笑夏薩特
原來我地果邊都有個玻璃人

個標題會唔會太串。。。
次次都係標題搞到輸波

美隊咁後生就傷多過踢 好撚慘

美國人食太多漢堡包。。。

2020年仲有人咁迷信
輸最多咪潛 次次勝愛派對都係咁架啦

今季都唔知有冇可能睇到full team 上陣
輪住傷

Summerc 係咪假車黎？

Tendon

好似成隊比沙狗、油狗玩殘曬後
冇一刻full team過

串你咪串你囉，最多柒咗畀人笑啫，又唔係未試過
唔通好似猁狗咁

佢完全係用個腦去cover身體能力上既不足

猁狗嚟

改咩topic咪又係輸，不如賽前出下聲好過由賽前笠水到賽後啦

其實用自己既血洗都講得通既

05年上車
真車

美國狗=new joe cole
毒狗=new essien

笑左。。。

英人passport都值過zouma啦

睇少爺占球皇片都幾多遠射同長傳
好似幾好j 雖然係荷甲
但我見佢係踢邊路？
個個shot都係影佢係邊路進攻既？

已經blocked

唔關你隻臥底痢狗事

猁狗真係好肉酸 場場真係燈

猁狗

Block 左

有啲睇得出唔會有大潛力放棄有咩問題
位就得一個，梗係畀最有潛質嘅上

咪係，唔通比Scott 上位咩
一上場表演搞笑拎牌

有冇人好期待荷甲馬列斯？

Giroud
Mount Pedro
Alonso kovacic Jorginho James
Ruidger Christensen azp
Caba

廢版馬列斯

我估出安 上場留左力

next season 左sancho右椰樹

對上一個蔗渣價錢，燒鴨味道嘅球員係咪已經係Azp
好似喺馬賽七百萬買入，嗰時因為傷正選都俾人搶埋

住烏算唔算

Lan啦25仔

Block左 唔知乜水 講咩

原來sumxxxxx個死利狗

Line up vs bayern
Kepa
Azp tensen rudiger alonso
Jorginho kovacic mount
Barkley willian
Giroud

唔似kepa

其實有機打三中堅

想食burger 飲可樂

少爺占 笑死
佢踢右翼多

四後衛出牙朗

準備又變番地底泥

預測我哋會比利雲朋友隊456

除咗barkley轉安，前鋒位可能轉tam，其他位我估一樣

前鋒唔出豬SIR邊夠對面後防玩

豬蛇

求下聽日班大帝生性，唔好俾拜狗456球

俾咗好多錢買飛入場

睇黎要用獌ching啲血嚟血洗慕尼黑了

要4後最多都係
Caba
RJ R2 Christy azp
Jor
Kov B8
Mount
Wilian Giroud

躝啦麥狗

如果咁都出卡巴就仆街了

Kepa 4場無出
咁關鍵嘅時候反而出佢？

呢幾場比卡巴吸經，應該打晒呢排d 大戰先敢再試下條廢龍

鬥攻啦唔好諗後防

佢呢種踢法真係好夾車，我覺得仲夾過打阿

袋住幾10萬週薪咩都唔洗做，蝗都有今日，成日出埋d狗招簽人

一隻手拍唔響

前後幾錢呀ching

有咩關係，攻就唔駛防咩，玩自由龍好唔好

佢既優點賣勤力，迫撚到熱狗

搵佢番黎幫d漢堡包店賣廣告

我，應該唔錯！

都係卡巴啦，林伯如果出kepa咪好無面，大戰咪要用返我

撚狗見上場三中堅work今場應該照板煮碗

20XX

我寧願打901

上季咁串象徵式雪一雪助長哂啲氣燄 今季咁既數據 等卡叔派膠先出返佢啦

咁早去幫卡巴叔汁波

林狗唔係出卡巴叔打拜仁我食屎啊

Ziyech says Lampard played a big role to get him to #CFC: "Happy, proud, excited. I can't wait. It is a big club in a big competition. I like the style of play, they play attacking football, that's is something that fits me. I think that was one of the biggest reasons to choose"

原來迷撚狗

根本為錢

唔奇Sancho 都迷撚伯

個陣比利雲強姦

獌獸ching都好耐冇見你上水

Lampard on injuries: "Pulisic is out, Hudson-Odoi is out, Kante is out. Pedro is back in the squad having missed the game with an injury at the weekend." "Callum is not far away. Ruben is fit and in the squad." #CFC #UCL

龍虎切出到

之前專登買djilobodji對伊巴
而家特登操返起丹麥浚龍對利雲9

咁睇唔開呀

想咁出

Caba/ Kepa 是撚但啦

AZP R2 Chris
RJ J5 Kova Alonso
Willian Mount
G18

巴鳩上場無啦啦踢得ok
但都係信唔過
呢場關鍵賽事好似用返安穩啲？
MM下半場換巴鳩

Azp Rudiger Christenson
Rj Cheek Kovacic Alonso
Willian Abraham Mount
我覺得咁樣成隊波有活力啲

猁

倫敦一哥

唔信利狗贏唔到

真係好耐無見過龍門柯蛋 神秘力量op

阿奴出啲波球球都咁靚

和波 無咩用
斷唔到不敗

80分鐘 利神秘力量

咩話

單刀又唔入 ali 屈g 短手狗 一早投左降

Hi 少入車區

唔為錢唔通係愛咩 戇鳩鳩

唔怪得哥迪奧拿首選係佐

其實要幾盲先會反佐

一係基既 一係貪錢

Ziyech,Kovacic,天神 成班gv男星咁

仲有mount ,成班基佬咁

今晚456

仲有豬蛇同kepa
英超應該冇邊隊靚仔得過車

有預感今年歐聯會暫停

Frank Lampard tells Chelsea players they must be ready to 'suffer' against Bayern Munich @Matt_Law_DT

Suffer ball is back

Conte

其實上場咁逼今場應該無力再逼
應該同R聯決賽嗰場一樣比人㩒屌

係咪都比人禁屌既啦

901算啦

352出佐高簡 收起mm用安同譚 應該係最好
可惜傷左簡

馬會都幾睇得起車狗, 英超冠軍仲有車狗可以買

分數上有機會就會開盤既啦,咩睇唔睇得起

唔開9999倍算睇得起喇

暫停受注

利狗真係寫下創舉 完左大半季仲只係失得兩分咁大把 真係痴L線
而家已經同獌狗3冠果年既英超分數同分
班獌狗名宿仲話而家利狗勁唔過99年果年獌狗

其實都幾想睇搣走埋阿妓最後遮醜布

豬蛇可唔可以教吓譚仔點頂波

豬sir痴撚線 對熱狗果場 高波head哂
二傳配合又勁

最好係佢會走番出來做波

有一樣不得不佩服班猁狗
其實個冠軍都袋左落袋
但都仲咁有拼勁
又一場反cup

歐霸決賽入嘅第一球

(屌垃圾 畀返個位毒毒啦，毒毒實仲打得好過佢)

自從李城爆左冷之後, 班莊家唔敢再開咁多賠率

A.Davis 原來係巴哥fans
嚟緊夏天同saka一齊嚟

回家吧 傳奇Saka Nketiah

原本係簡迪

智障先反佐

都係嗰句，上季俾人屌到爛化閪嘅佐其實都係呢個數據

就係班人亂反

中場發電機

上季係沙利on9
特登放大佢缺點, 仲要set到個戰術乜撚野波都傳比佢

明知佢慢仲搵佢打單防中, 下下食晒塵

Cheek

擺得佢太深 之後搞到佢俾人迫到on9咁
同埋佐明顯適應左英超個節奏同迫搶

撚狗好多時叫高去幫佢
左先輕鬆好多

"There was a lot of confusion. We were in the final minutes of the game and he tried to waste time. Then he threw himself to the ground," said Zola.
We wanted to make the change. He was injured and we were approaching penalties. On the bench was Willy Caballero, who is very good in those situations, and knew all the Manchester City players of his time there.
"He did not understand, there was a great misunderstanding. We were also pressured because we wasted time.
"What he did was not good, but he apologised and did not go any further. They are things that can happen
唔係戰術換人咁高章

高佐破逼搶一流

無諗過沙拿成就最後會高過世三

如果打3中場 佢地前面有個侵略性高既中場就perfect
可以期待師爺 又或者MM成到材

Marina又贏

你點得出成就高過世三
多世三一個歐聯

咁Cahill Luiz 一定係近代車 最高成就啦

係

呢樣真 偽隊真係乜都贏哂

睇埋今年成績，如果不敗英超/歐聯英超雙冠就一定過，同埋世足個類咁多年世三連三甲都未入過，仲未計一堆金靴、金球之類

唔止多一個歐聯咁簡單
事實世三踢歐聯係麻麻地

今年沙拿又唔係踢得好好

Three time Champions League winner Kovacic whether he should tell the youngsters on how to win it: "I don't need to give advice. They need to just enjoy it. There's nothing better than playing in these big games."

Kovacic on Chelsea being underdogs: "There is no so much difference between us and Bayern."

Kovacic on his own form: "I think I am having a good season under him but I think I can do even more.
"I think I am becoming a better player but it is normal because I am getting more mature."

三屆歐聯

淨計獎項咁多年最多兩英超兩歐霸，仲有d 超級杯、世界球會杯一個都攞唔到

好彩15球個紀錄仲喺度利已經失咗17

佢都無跑過

咁世三今年一定踢得好過沙拉啦

雷狗果下 人地真跌會12碼+紅
已經5:0 仲咁樣
傻撚左

以為公海一沉百踩都唔想理
但連車區都係咁
世三假假地都係英超man of the decade嘅熱門人選
同期除左阿古路施華可以爭
我都諗唔到英超有邊個成就可以超越佢
數猁撚前場代表人物點都係文尼行先啦

不嬲架啦條垃圾

佢守最後 入同唔入都俾人屌架啦

但係佢三屆好似過左分組賽都無乜點踢過

你自己咪講左個答案囉，點解佢淨係可以做英超man of the decade，唔係世界級，同埋你淨計英超，沙拉踢左幾年都無邊有得咁比，事實上世三咁多年得細獎，d 大獎、國際級獎項都無已級反映到個級數差距

世三唔係世界級都講得出
施華阿古路都冇咩個人大獎啦咁佢地係咪唔係世界級呀
再者世三都有個世杯銀球又點計
巴卡夠歐聯最佳中場啦
世界級未呀
英超man of the decade都唔夠格做世界級嘅指標
咁呢十年應該得美斯阿朗摩迪有資格叫自己世界級

好似對緊隊FIFA easy mode 咁
轟d人都唔識加速

5:0 冇曬心機
上年頹到輸波搵Azp 出黎向同現場球迷賠罪

唔記得hazard 有冇

有摩迪,卻奧斯, 卡斯米路,踢條撚咩

原來有人係認真
世3 前幾季轉左去皇馬3屆歐聯呀, 戇鳩
又唔照下鏡,睇下自己隊波咩料

你見過美斯c 朗幾季抖暑之後突肚歸隊未

除左C朗同美斯,你仲識邊個?

世三都唔叫世界級

車路士全隊上下都可以掃晒落垃圾桶

咁你識邊個世界級突肚踢波?

同埋上面話佢英超爭man of the decade，我話點解唔係爭世界man of the decade，唔代表話佢唔係世界級，要攞佢黎比一定係攞美斯c 朗，仲比其他人拓柒咩

做咩spin去操守
論操守沙拿>>>>>>>>>>>>>>世三no doubt

世界man of the decade ,有呢個獎咩

朗拿度

入番正題，大家覺得今晚我地會數拜狗幾多粒?
1. 3:0
2. 4:0
3. 5:0
4. 5球以上

你自己咪講左個答案囉，點解佢淨係可以做英超man of the decade，唔係世界級，
係咪我中文閱讀攞u

客其他

自膠，懶所以打少左幾隻英文，誤導左你，佢世界級一定無上反對，只係講點解佢唔可以更上一層樓

因為條友操練遲到早退揸流灘
飲食又唔管理
單憑天份去到呢個高度

講真, 美斯咪又係
不過美斯天份就更加高咁解姐

估吓今晚利雲入幾多粒仲好
今年咁嘅態隨時3/4粒

最起碼美斯唔會係preseason 見到佢有大肚腩
但世三真係夠膽唔修身踢preseason

2018wc 金球獎其實係hazard
摩迪條線易打到
係個個都覺得小國入決賽先畀佢

仲有隻 gnabry 好撚癲

30倍
算幾熱，買得過

Olivier Giroud is set to start vs Bayern Munich, according to @BilelGhazi.

Tomori: Ronaldinho, Henry and Zidane inspired me - I didn't want to be a defender

"Thierry Henry, Ronaldinho - and I was playing just at the time when my dad was crazy about [Zinedine] Zidane - so Zidane was one of my players that I grew up hearing about," Tomori told Goal as he was unveiled as an EA SPORTS FIFA 20 Future Star.

"There was also David Beckham, Michael Owen and those kinds of players, Wayne Rooney."

"When I first moved to Chelsea at Under-9s, you had three months in defence, three months in midfield and three months in the attack," he said. "Then from there, they gauge where everyone is. I think it was when I was about 11 [when moved into defence] and before then I played midfielder or as an attacker.

"Back then, no one wanted to be a defender. I remember the manager kept putting me in defence and I kept getting upset. My dad was like ‘listen I am going to be honest with you, the way your make up is and the way you play football means you are a defender.’ So from there I just became a defender.

猜輸守龍咁

一早肯用基佬，而家分分鐘唔使憂前四

連續兩場驚唔夠氣變豬狗

唔好諗到咁美好

15球邊有咁易破

帶刀後衛有接班人

打韋斯咸個場

輸2球當贏

我又唔會話世三唔係世界級
但真心現階段成就真係比唔起沙拿
沙拿歐聯又有 又真係入過國際足球先生頭三
沙拿又神射 歐聯又入得多波過佢好多

沙拿除左猁頭季根本之後靠費明奴文尼carry

美斯有季成季都有左咁，場場散步
話佢果季喪食milanesa napolitana

咁要數年份 世三踢得好過沙拿嘅年多好多添

咁沙拿又有咩大成就巴閉到可以級數上拉開世三先

唔講以為沙拿係國家隊好屈

公海可唔可以唔好吹奏我啲朋友啲後生仔

仲有我建議大家blocked 柒summerc條弱智猁狗

今晚睇我車 聽日直接射波

咩黎

驚唔驚睇完嬲到瞓唔著

睇完輸波直接瞓覺 贏波就同老豆去飲早茶慶祝

半場就瞓得...

今晚反而好期待 撚伯考牌戰

車fb又貼 歐冠果夜，貼左幾多次呀

但我又會睇曬

林：又話英超10強 / 歐聯16強係考牌戰既

輸少2球當贏

呢場係證明佢嘅時候

考咩牌呀
輸少當贏啦
今場比撚仔吸經

我驚你睇左頭十分鐘已經熄機瞓覺

今年會唔會歐國杯都攪唔成？

咁我個杯面仲食唔食好

奧運都未cancel啦
最多咪閉門踢

食埋先 好訓啲

0-0當嬴㗎喇

今晚早少少訓點都要睇

Chelsea FC biggest loss is the defeat to Wolverhampton Wanderers in 1953. The Blues lost 1-8 to Wolverhampton in the First Division.

唔知有冇機會破隊史紀錄

到底今晚戰術大師會出咩奇招

nowe無咗歐聯1day pass買屌

打5後又唔會比人數，今年對超班利都係輸少少，最多未輸

考牌戰:
0:4 MU
0:2 MU
0:2 MU

出返對熱狗個陣，最多豬sir 換返譚仔，我唔覺得會好肉酸

又要做英超之恥

Bulka做左個訪問幾高質

聽日第一次朝早七點睇歐聯，正

On Hazard

After the World Cup I look at him and I’m like: “Damn, did he come back 3 times better than he was?”.

He loves hamburgers and pizza, I saw him all the time in pizzerias. He doesn’t care about anything other than football and having a good time. In Chelsea this was not a problem, but in Real, especially with the recent injury, he probably went a bit overboard with the weight

岩岩睇仲有bo

On Conte

Hard working guy. Players complain about him, but at the end of day he gets the most out of his players. He makes players do more they thought was possible.

On Sarri

Sarri could do set piece training for a whole week. Offensive & defensive corners, free kicks, offensive out, defensive out, you name it. He had many drills for counter attacks, playing the ball out of the back, it could get really boring at times, because you went into training and you knew exactly what you will be doing any day.

入面提左好多人 azp tbo kepa kante terry hazard costa morata rudiger Fabregas cech conte sarri barkley

**On Diego Costa**

MB: One time in training Chalobah was on the ground suffering from a tackle. Diego thought he was acting it up so started talking shit in Spanish. After a while when Nathaniel was not getting up, Diego took off his pants and sat on his face, then run away. I haven’t seen anything like this, it was something else.

He is close to my top eleven. On top of his game, he was a player Chelsea needed, he could be a proper Drogba successor.

Cls

無wo

**On Fabregas**

MB: One time on training he said to a keeper: “If you save my pen I give you one of my two cars tomorrow”. He didn’t save it, but another time he made the same bet with Willy Caballero. He said “If you save my pen, I buy you a Range Rover”. Willy actually saved it. Next day there is a Range Rover on the parking lot, probably from the 90s. All windows broken, is falling off, mirror is gone. And then he says to Willy: “There’s your Range Rover”.

未來三至五年最後兩場歐聯

我哋今年劍指決賽

西班牙人特別troll?

唔覺今年會失前四

有得睇車踢歐聯好睇
可能下年又冇得睇

Bulka : "Sarri could be very unpleasant to work with. He swore a lot in italian, later on in english. One time when Alonso mispositioned in training he said to him 'F**k your sister'"

希望今年歐超世冠可以補返當年嘅遺憾

球員啲內幕咁撚癲

Cls

On Barkley

MB: There was a bit of an inside joke in our team, Ross would notoriously do something wrong in training and Sarri would shout at him in his low, hoarse voice from all the cigs: “RRRRRROOOOOSSSSSS”. It became a huge joke in our team and we would shout at him like that too.

One time we had a pre-game meeting and I was sitting next to Ross. Sarri is being very passionate, he is shouting, explaining tactics, really going at it. Suddenly, my phone alarm rang, even I thought I had turned it off. I quickly silenced it, but Sarri turned to our direction all pissed and went like: “RRRRRROOOOOOSSSSSSS”. But I had to pay up later anyway [laughs].

傳奇巴仔好慘

官方都燈

RRRRRROOOOOOSSSSSS

準備今晚10點訓覺

傳奇RRRRRROOOOOOSSSSSSS仔

仲有鬼氣迫咩

屌你老母好撚狗

沙拿勁過世3？你有冇睇過d隊友係咩人

頭套

3力架 中堅 巴克利攻中 艾狗左翼衛 包輸正選踢吹90分鐘

三頭地鼠ready

屌你老母好撚煩 世三都話唔係世界級 係咪訓左好多年 淨係睇過世界杯都知佢咩料啦下嘛
話咩冇歐聯冇乜 咪就係因為係垃圾車囉 成班都鳩fing fing 佢早兩年去皇 跟埋球王朗揾食未要咩杯有咩杯囉 衰啲講係車仔晒撚左佢呀 認清事實好冇 仲drogba lampard terry acole年代咩

如果起身見到包輸，一定即刻熄機訓返，一秒都唔會遲疑

出衣狗 真係祝撚狗係倫敦比人私了

有冇ching 專登飛去倫敦鶳左撚狗同衣狗

呢度有英國手足

好在最尾攞左歐聯
唔係條龍骨又變垃圾

On Barkley

MB: There was a bit of an inside joke in our team, Ross would notoriously do something wrong in training and Sarri would shout at him in his low, hoarse voice from all the cigs: “RRRRRROOOOOSSSSSS”. It became a huge joke in our team and we would shout at him like that too.

One time we had a pre-game meeting and I was sitting next to Ross. Sarri is being very passionate, he is shouting, explaining tactics, really going at it. Suddenly, my phone alarm rang, even I thought I had turned it off. I quickly silenced it, but Sarri turned to our direction all pissed and went like: “RRRRRROOOOOOSSSSSSS”. But I had to pay up later anyway [laughs].

唔知班球員係佢射失12碼後有冇咁做

Bayern Munich ace Alphonso Davies admits his dad is a Chelsea fan

When he was growing up he and his dad would watch the Blues.
"My dad has always been a big Chelsea fan, and I was a fan of Didier Drogba," Davies was quoted by the official Bundesliga website.
"It'll be a difficult game. They are a young, hungry team. We need to make sure we're well prepared."

有幫手了

回家吧 唔洗chilwell了

今晚4點半就可以瞓

捷狗 AD saka淨係左閘都一字排開！！！

夏狗咁既態度咪決定佢既高度囉，佢自己懶鳩hea唔想轉，多過無人買佢車唔賣佢啦
根本夏狗同車高層天作之合，兩邊都懶懶閒唔撚理，成就咪半天吊高不成低不就囉，無話邊個累邊個，係perfect match累鬥累。

一起身又可以訓

波台敍利亞
夏狗都可以打civil war

好肯定今晚傳奇巴鳩利又會同大家見面

起碼嘈到0400 完場再開戰

我屌你老尾沙狗好撚fun

比我都做hazard唔做c9 日日食魚雞胸狗也不屌

M朗 giroud
Mount Kovacic Jorginho Willian
AZP Christensen Rudiger RJ
是撚但

m 朗 放前 比佢攻仲有威脅..

射罰球，後上撞射...又有豬sir 斬燒味

呢個陣唔錯

今晚和到當贏

蘇馬man mark利雲

仲出天神
歐聯仲未交完學費?

Fifa rank 1 Belgium 前鋒第二把膠椅 > rank 2 首席

你想出三頭地鼠？

最近幾場都係天神 迪加...azp 打左 rj 右 最穩架啦

法比cls

今晚起身睇俾人炒，係車迷先咁自虐

屌天神打過幾次拜仁唔撚驚

有錢真係好 搵人送架錢七比我都好

支na 狗真係累人累物
比佢搞到街又出唔到 波又差唔多睇唔到 但工又返到 屌你老母

拜狗出post燈場波 駛唔駛驚到咁

拜狗無一個無辜

Ching冇睇波幾耐?

今晚拜狗作客都讓半一，狗會都睇好

多嘢做

咁出蘇馬吸經

出邊個可以唔使交學費？

車路士球迷（吸經）

對車仔都咁驚 我怕佢地遲啲8強會訓唔著教

n年前出天神
吞巴塞3蛋

無動力起身睇 好怕又係深夜西波

唔睇
廢事爆血管

三連冠之後過到黎贏埋歐霸
連續四年歐洲賽冠軍

今晚之後專心前4

今晚主場定客場？

求link

咩前4，第5都有得踢
加上岩岩贏左熱狗
爭5易過借火

主

萬一今晚繼續出azp中堅驚比拜狗屈頭鎚

讓五大賽正式開始

訓先

我哋車仔會好似牛丸咁教訓臭閪拜狗

各位有自虐傾向既車迷四點鐘見

打機打到4點

Good night everyone 陣間見

得罪講句 林狗=牛丸

Bulka回家吧

今晚留下手和波好喇
去到安聯拆人祠堂贏波先係我車傳統

拎埋石器時代黎講好冇?

邊鳩個黎 個名咁柒 只見block咗

紐亞當年喺史浩史04打我轟痾過蛋
交學費累04失三球，一定係廢龍
今晚有波就轟埋去就有

今晚都幾肯定出3421
只係唔知撚sir會唔會搏Cheek

人類總是重複同樣的錯誤

閪女人=mk牛丸
撚狗=東方牛丸

柒到喊

弱智就死開啦
唔撚睇下隊波有咩人

4個入面近期最穩陣就係丹麥女孩
出痙攣猩猩驚你半場未睇完就熄機

變撚左水晶宮
係咪準備下年買zaha

我block咗佢 不過已經唔記得咗點解

今晚上嚟搵lin早抖

車迷咁夜仲起身睇場輸波

之前個名瞬間看7頭

希望歐國盃改出年搞唔洗俾多狗抬價

好似係爆閘狗嚟，唔知有冇記錯

講個笑話 車仔陣間贏

山曹自己唔罷操嘅話就切腹啦

又好似係軌嚟
唔記得喇，總之我記得瞬間看7頭/鳩鳩屎賣草紙之前好似喺車區嘈過嚟

呢場閪硬

唔係好明個concept

有紅色唔係問題 但點解係紅多過藍咁多

今晚唔睇 之後幾年都唔知有冇機會睇

上年件3客粉藍陪橙襪
今年主場暗花似床單
下年就紅藍間條

還我Adidas

作客黎

有無片睇下

熱狗主場輸比拜仁幾比幾?

諗住買隻 two point hospital 打到4點睇波
明明話26號出，唔俾買嘅

垃圾車咁柒廢都驚

買左了

誠哥真係幾唔夾
同好核突

點買? 你之前預購咗?
而家價錢同放入購物籃粒制消失咗

預購左

你就好
但點解唔俾而家買

又有傻鳩入黎比負評
個個comment都有

你依加睇下 我買買個個介面好正常

陣間有個姓林老伯醉驚揸車撞死人

好，陣間再試吓

未玩過, 我都想買隻玩下

Some snippets on a revealing Marcin Bulka interview...

Hazard 'loves hamburgers and pizzas!'

"I'm abit worried about how long he (Sarri) can live like this!"

好好玩架
$298 抵屌

之前諗住買FM20, 不過要裝好多PATCH, 好麻煩

又出左新
上一集我都未玩曬

我早兩日買左
Odoi一個月傷一次
玩到12月靜係後備出場過2次 其他時間都傷緊
Btw R.James勁到仆街

又真係幾真實, 你有冇裝頭象,真名果D PATCH落去?

想要UA多d

仲有2個鐘

上年橙襪個件好睇喎 成個感覺都唔普通先
今年其實黑衫幾撚型 主場暗花係球場設計 只少有心思先呀
不過下年就真係67成件水晶宮咁

都係logo 同face 姐 好快搞掂

steam兩年前出過
今次喺 ps4 / switch 出
應該係同一隻

感覺上PC版好玩D

Hamzard Pizzard

隻貓搞住哂
一年都開唔到10日電腦
FM都冇玩幾年

個陣廢撚到 輕鬆贏

下年件水晶跟下年巴塞作客同一個template

原陣

打歐聯都要出巴鳩

打歐聯都出巴卡 我屌你老母臭系

卡巴

原來仲係卡巴叔

咁又冇理由對硬野先出返佢

基奧特首名入球上車

Ok贏鳩緊

嬌摩

Kepa助教

原陣
起碼都要出返安代巴鳩啦

龍虎屌都冇
當奇兵下半場落嚟唔係仲好咩

又勝利11人

短手

連gilmour都有bench

我屌

71m咁就嘥撚左
撚狗絕到

有冇MK教下Kepa溝女啊

安又無得打正選
續約問題?

無知一問，今場唔係你地主場咩？
做乜topic寫血洗慕尼黑嘅

THANK YOU AND GOODBYE KEPA

上場有

巴鳩正選....
雖然上場係好咗 但都係唔想見到佢

今晚會唔會出阿GILL

用自己啲血血洗拜仁件波衫

廢囉戇鳩

輸三球就可以

巴克利擺呢個位真係好岩
波又控唔掂唯一優點係腳頭重有啲killerpass執下雞好過中場控甩

kepa

好癲
雷狗老屎忽就話姐
Kepa後生當打都做到咁盡
當年廢蛇都冇趕盡殺絕ddg

美隊其實去咗邊

睇埋今埸先再算啦

入DATA

真係差到要雪咩。。

今場對拜仲出卡巴叔
輸撚死林伯
對強隊一定露底

撚狗：女都未溝得返就想踢波？

出卡巴叔, 我都好擔心

老老實實出卡巴又唔係真係穩左
係咪真係活到老學到老

擺明只係要收Kepa皮
卡巴臨收山要俾撚狗拎咋玩政治

38歲（吸經）

正 馬會又派錢波 車點贏呀呢場 和都難

撚伯當歐聯係垃圾盃 所以出卡巴？

撚伯用心良苦，知道出kepa同卡巴叔都會兩回合失10球以上，搵卡巴叔出完醜之後kepa就可以自信爆棚以救世主身分重返正選

[車] 車路士 對 拜仁慕尼黑

Ching IQ160

+2gc

認真問 支那個cctv5係咪睇到歐聯

睇到

支那睇歐聯唔洗錢

係香港睇唔睇到

澳門睇都唔使

有冇人開緊官方app聽波叔9up

巴克利 + 歐聯 = 垃圾

用chrome擴充功能個unblock youku睇Pp體育

車路士出豬SIR 即係燒味聯, 角大?

撚過真心癲撚過干sir 沙sir

live post 呢？

長期load唔到

原來仲可以咁做

係 我平時都係咁樣睇英超歐聯
有時仲要有廣東話旁述添

點搞架

用Chrome擴充功能搵vpn係連到中國既就得

beIN SPORTS MAX有雲爺爺

求LINK

YOUKU 搵唔到直播

有呀 有玩過熟手好快搞掂

睇PP體育 唔係Youku

唔知做乜, 上唔到, 都係睇返英文算了

無聲既

屌你老母 巴9利

林狗根本唔識教波

排陣根本係食過翻尋味，贏到就繼續winning eleven

無針對性部署，對面圍住你踢你出傳奇巴狗做乜鳩姐

反擊無威脅，傳親比巴狗10球斷8球 屌你老母林狗

exact7ly 以為上場贏左好很勁

林狗仲討厭過干地同摩狗

實力上嘅差距
就算換咗教練都無可能贏

估唔到我車淪落到要J歷史

Willian 0g0a = 輸波罪人

我係sancho見到呢隊車路士都唔會上啦

Rubbish squad, rubbish management

攞個贏殘陣熱狗既陣對拜

水到師爺算係咁

譚狗好撚廢

譚狗=衣狗

屌那星 佢依家lkk咁款 淨係識攤手

多仔咪都係比人炒

依家成隊3線球隊
求人地腳下留情 唔好炒咁多粒

咪一撚樣

倫敦三柒

次次用勝利11人贏一場下彭就輸返
上半季已經有次係咁

通常呢d西格都唔會上到一線

Rj打翼衛d失位都幾災難

超新星rj無人屌
癈撚到傻

屌猛狗無意思
佢本身能力係咁佢比足你
速度唔快同淋 怪唔到佢果幾球
垃圾車人腳本身就廢
又無默契

下場唔好畀人456就收貨了

譚狗條仆街上撚曬腦 打兩三個月好波就當自己神鋒

獲獲三後爽完下場即奶屎

右路比人瘋狂玩

之後下場佢又會變
玩左大半季期期都唔同form

Alonso kovacic踢得好
其他唔夠班
包括佐

其實我開始覺得買唔到Sancho
依家咁樣人地閪會黎咩

點解車既兩閘兩翼講左咁耐都係未換哂，
次次睇住對面輕鬆爆贏就好撚燥

之前都有人話過佢防守廢
Azp幫佢補位但佢移去防中位
搞到右中堅成日無人守住

其實都冇乜好屌
譚狗英冠打上嚟入到過10球已經好出色
大把野要改
撚狗要負最大責任

隻AD勁到痴線

Ad= ad
Lewan = lbj

見到譚嗰球反擊咁處理忍唔住笑左出黎

所以我讚佢今場踢得幾好，交哂貨了，
係實力唔夠

人地利雲真係神鋒
好心班英撚就有D自知之明
睇少D twitter ig 唔好當自己好撚勁

成場崩盤前算踢得好好
依隊車 無豬腦前場真係唔洗踢 完全停唔住個波
譚狗獨到咁 季初走位無哂
可能入太多波變左大袋狗
一味攤手

畀衣狗同化咗

除左高華碩，其他人應該都唔夠level 入到拜正選所以就知呢隊野幾廢

上半場打得算係咁
下半場一失波就亂晒陣腳

那來的自信對攻
當拜狗係熱狗

Bayern Munich's last three visits to London:

❍ Arsenal 1-5 Bayern
❍ Tottenham 2-7 Bayern
❍ Chelsea 0-3 Bayern

我地已經嬴左

唔睇下半場其實幾好

乜撚嘢狗竇名啊笑撚死

利雲 今場教材式 示範一個中鋒應該要有咩表現

下半場真係對面實力表現，針住嚟踢
無得打

而家強隊通常兩閘快得黎可以助攻，我地

係咪要玩爆？

天神除左第三球其實OK

血洗慕尼黑

4大中堅之首

唔好再打j話上半場好啦
好明顯睇到拜上唔場完全唔怕你d迫搶
放過頭有幾下威脅都係要靠卡巴叔去化解
根本睇住黎食
下半場一加快個節奏就收皮

面罩加乘

第一球 唔走中間單刀
走去邊位拉空
有波之後傳返出黎

兩樣野 車狗除左豬腦無人做到
譚狗太獨
巴鳩利啲走位不知所謂

迪加都好7

King of London

屌你老未 2020年仲jer住狗竇post名
係咪小器成咁

連曼聯都輸 都可以改個咁有自信嘅Post名 笑撚死

有球傳咁靚隻傻西譚咁都汁唔到 唔係都唔洗食蛋

夏天唔掉返5億出黎 踢親歐聯都係比人當玩具

始終三箭頭要夾開先有化學作用，
場場唔同人好難比到好既配合

躝啦 佢有兩個遮醜布但寧願換佢先
起碼淨低兩個明廢 實唔會用

巴9係未到level，潛力都應該得咁上下，呢隊波真係要大清

除左青訓rj，成班中堅+閘真係走哂都唔會可惜